Title: Festa di compleanno
Date: 2005-11-10
Category: altro
Slug: festa-di-compleanno
Author: Karim N Gorjux
Summary: Alle ore 20:00 inizierà la festa del mio compleanno (a mie spese) al Ristorante/Baras Buon Appetito, saremo una decina a fare festa, sicuramente pubblicherò le foto del mio compleanno e vi regalerò[...]

Alle ore 20:00 inizierà la festa del mio compleanno (a mie spese) al Ristorante/Baras *Buon Appetito*, saremo una decina a fare festa, sicuramente pubblicherò le foto del mio compleanno e vi regalerò qualche comics che supplisce alle mie carenti arti grafiche... coool!

